鍾意咗一個曾經暗戀我既人

I know nothing gonna happen between us. You used to love me, and now I am in love with you. But one thing is different now—you are gone.

有左男朋友定咩？

一切都太遲

Grad咗

做咩唔搵返佢？

其實冇同佢講過野 between我係絲

搵返佢啦 機會冇左就唔好後悔啦

人地話女追男隔重紗 但真係有人女追男咩？

男追男無問題 去馬

邊會冇 絲打要追就快啦 人生好無常 生命都好脆弱 機會流走左你就後悔一世架啦

有時自己都唔知自己想點 所以上黎叫下春

前句假架

Why?

我地同班但冇講過野，不過啲同學個個知佢xx我

係中意你既 洗咩你去追

你好似有啲道理
但如果係個女既首先鍾意個男，個男知道咗先開始對佢有好感，都要個女做主動，唔係咩

點會冇

on9...唔敢追都係因為驚對方唔中意
既然對方都(曾經)中意你 仲怕咩

唔好比自己後悔 去馬啦

我好細膽

抵你仲係單身 女就唔可以主動咩屌你 咩時代仲老馮要男追返你 係鍾意就去碼扮乜撚嘢矜持

You go to school by bus?

收到

趁仲追到既 追啦 唔好令自己後悔就得